政府好快就會搵藝人拍片支持醫護,再搞小食打氣日叫佢地唔好擺工

嗱.唔好比我講中

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

記我上次送垃圾又送爛燈

送魚蛋笑撚死人

打錯罷工錯字.自推5連

推

痰校長
荷蘭叻
B伯伯
藍祖藍

上次拍片支持醫護已經俾醫護爆㗎喇喎!
又嚟?

學sars咁整個抗疫英雄章出黎 白事當紅事辦

護協接力貼嬲嬲貼紙 嗌口號嬲爆政府